點解藍絲又揀元朗

又黎

殺入元朗啦

佢哋地頭

隔黎個post仲不停吹奏元朗
狗都唔住

又有新為所欲為TEE

鄉黑免刑責

熱狗有樣野真係值得支持

運動救港 英軍果d好大隻

黃洋達都唔廢

唔好話住 轉車/返工都feel到鄉黑味

樓主住yoho town

😭

冇錢先買元朗梗係要吹奏下唔係心理唔平衡

但你白衣人

樓主係白衣人有咩問題？

之前我話元朗係鄉大本營，俾人小我話我唔熟元朗

垃圾地方 狗也不屌

牙達捱抗打力的確唔錯

另外跑速同閃避力都係一絕

牙達既雞肉簡直完美

主場，同班狗最有默契

猛虎不及地頭蟲囉 咁簡單

勇武黑衣戰神們知道朗屏站有白衫軍集結

A : 避開唔接近朗屏站
B : 覆焯圍剿白衫軍報721之仇
C : 當唔知
D : 上網恥笑下對家廢佬收錢當贏

經過721仲住元朗，真係傻閪黎

係牛屎區買豪宅

垃圾地方

元朗樓價跌都係班鄉黑攪出黎

隔離班傻尻早一兩年買咗 焗住要唱好
居民質素 社區安全 教育校網 環境衛生 全部都劣質 呢啲垃圾地方一家大細點閪樣住

賣樓搬啦，元朗根本就係深藍集中地